【突發】北韓領導人金正恩心血管手術後 傳病危搶救中

美國情報消息指出 ，北韓領導人金正恩在動完心血管手術後， 情況危急。

美國有線電視新聞網（CNN ）報導，根據了解此事的美國官員指 ，北韓領導人金正恩在接受心血管手術後，健康出現重大的危機，現在正在搶救中。

金正恩上次在公開場合現身，是在11日主持勞動黨會議，但12日未出席最高人民會議，也缺席了15日的北韓重要紀念日「太陽節」的活動，是金正恩自2012年就任至今首度缺席，引發外界猜測其健康狀況

死肥仔

ww3

南北韓統一
韓國可以變革了

Call 油？

南韓：咪啊屌你老母 唔想顧埋北韓班人

死咗會唔會立即統一

派出三星集團建國

係咪比面仔祝福過

北韓人又要喊到想死

Free labour not the same right

好似仲有個仔？

要睇下金仔樓下班人有幾洗腦

南韓唔出手就唔係男人

今次可能係引蛇出洞

你武漢嚟架喎

D金仲唔升既

以後要搵替身露面，由攝政王執政

南韓表示屌，唔好呀 要我貼幾多年

負責做手術個醫生rap

我肯定就算要經歷多次1997全民捐金
南韓都肯定要返北韓
有錢又有資源有人力
驚閪

我肯撚定倒轉
新一代南韓人 同 台灣人一樣係天然獨
妳唔好攪鳩我 我理得妳

春買？

fake news

要睇下做唔做到封閉管理先
如果一統一就俾北韓人自由出入南韓, 同投埋總統票, 好災難性 (正常唔會咁做但左膠政客會支持)

路透報左“not true”喇

幾時改朝換代🤔🤔
又LM留名👀風景

開發北韓個面做旅遊
照留番d北韓人係個面做服務業
慢慢發展番北韓個面
北韓少污染，環保旅遊有得諗

隨時係支那接管

殖民北韓咪得

死後內戰 中國介入支持親中派 美國南韓以防止大殺傷武器流入軍閥手原因介入 韓戰再度爆發

北韓無左領導
會由咩人肯接手？

最多都係肥金是但一個手下擊鼓做新皇帝

twitter傳佢腦死亡

出手救金仔定殺金仔

歷史邊個有能力殺皇，果個人就可以做皇，唔係咩

習帝版圖擴大

隨時中共或俄佬吞左北韓

中共係丹東直入好撚快
唔洗幾個鐘應該接管曬

分分鐘仲平撚過越南 罐頭當出糧

冇替身？

隊尻自己大佬
有報應了

支共咁仆街都未有報應

等到鳥報應

南韓=南宋

金與正仲狼過金正恩